雞樂 雞雞樂 樂雞 雞樂 大雞樂 大大大雞樂 雞樂樂樂樂

兆健 兆兆健 黃兆健 健健

拉

啲爺奶運到未 勁想飲

咩歌

熱血議員

幫

上嚟我到飲野？